mos burger真係好奇怪 唔比飲管但又比呢舊野我

點解我覺得呢舊野仲唔環保過飲管

唔俾飲筒擺明係做俾班偽善環保撚睇，班仆街最鍾意自我感覺良好

你要環保呀嘛？
包同薯條唔好要包裝囉
汽水要自備水杯囉
On9

呢舊野都幾難塞到入海龜個鼻, 應該安全

KFC先離譜 拎走嘅話
葡撻另外比一個塑膠盒仔裝住

正仆街

今日去M記仲奇怪
同佢話冇飲管點飲
佢就話咁俾個羹你
俾左枝粗飲管我

呢個野其實可以用紙...

因為人人都覺得”無飲筒”就代表嗰間餐廳環保